%!TEX program = xelatex
% not lualatex because of a pgf bug: https://sourceforge.net/p/pgf/bugs/384/
\PassOptionsToPackage{table,svgnames}{xcolor}
\documentclass[book, english, french]{upmethodology-document}
\input{packages}
\input{settings}

\begin{document}
	\chapter*{Remerciements}
		\paragraph*{}
			Je tiens tout particulièrement à remercier mon maître de stage \textbf{Benoît Amiaux} pour m'avoir permis de travailler sur des sujets intéressants et formateurs. Je le remercie aussi pour le suivi et les conseils qu'il m'a apportés au cours du stage, ainsi que pour l'indépendance et la confiance qu'il m'a accordée.
		\paragraph*{}
			Ensuite, je tiens à remercier \textbf{les membres l'équipe VIM/VSE} pour leur accueil chaleureux, pour toutes les informations et les conseils qu’ils m’ont donnés ainsi que pour leur bonne humeur aux différentes pauses-café et repas.
		\paragraph*{}
			Je remercie aussi \textbf{la direction de la DGA} pour m’avoir permis de  joindre leur personnel durant ces quelques mois ainsi que \textbf{Laure Foissard} du Bureau de Gestion des Emplois et Compétences de la DGA et \textbf{Mireille Jacquot} du Service des Stages de l'UTBM pour la gestion de mon dossier.
	\tableofcontents{}
	\listoffigures{}
	\newpage{}

	\chapter{TODO}
		\section{TODO}
			\subsection{TODO}
				\subsubsection{TODO}
					\p{TODO}
						TODO
						\begin{upmcaution}
							This is an example of a caution message. This text must be rendered with enough height (usually 2 lines of text) to avoid intersection between the caution icon and the box frame.
						\end{upmcaution}
						\begin{upminfo}
							This is an example of an information message. This text must be rendered with enough height (usually 2 lines of text) to avoid intersection between the caution icon and the box frame.
						\end{upminfo}
						\begin{upmquestion}
							This is an example of a question message. This text must be rendered with enough height (usually 2 lines of text) to avoid intersection between the caution icon and the box frame.
						\end{upmquestion}
	% Bibliography
	\nocite{*}
	\bibliographystyle{ieeetr-fr}
	\bibliography{references}
\end{document}
